黃色經濟 刺激消費

小弟以往都係好少消費嘅人
由從有左黃色經濟
經過黃店 都會去買少少野
野飲丫 小食咁都會
所以有左黃色經濟 其實我消費係多左
有無人都係咁

[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

去黃店唔睇價錢
次次要最貴

有 樓下得黃店甜品鋪，成日去食 平時一個月都冇一次

飲黃店飲到就嚟糖尿 以前一個月先買一次天仁, 而家一個星期飲三次黃店嘢飲
BTW, 嘢飲嚟講, 唇茶真係最高汁!

下次試下
九份茶舍都正

呢句拎黎做口號都幾好

黃色黃色黃色黃色